方大同d歌真係好好聽

D歌詞好正

方大同係我最喜愛流行歌手之一
真音樂人

佢而家唔多出黎

好鍾意聽佢個版本嘅紅豆

睇錯方丈啲歌

好中意聽佢首如果愛

最鐘意都係愛愛愛

其實都唔係keep住出單曲

翻唱Wonderful tonight 先正

Sing along song 真係好撚好聽

橙月隻碟 久唔久都聽下

揮不去滿天滿地的塵埃

橙月同timeless兩隻碟都

橙月同未來
佢既歌真係聽極都唔厭
睇完上次香港演唱會就冇見過，好掛住

仲有 love song

日日係咁loop呢首

有些話我選擇保持沉默
別把實話說破 隱藏我的寂寞

有聲

想問下仲有邊度有橙月買
信和同cd warhouse都搵唔到

聽youtube